Привет, это Вилен.
Я разработал игру под названием "Камень, ножницы, бумага". Чтобы начать игру, выполните следующие шаги:
1. Скачайте приложение Dory - redis на свой телефон
2. Запустите сервер, используя файл server.py
3. Подключитесь к серверу с помощью файла client.py
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Для первого шага, после установки приложения, откройте его, найдите IP и вставьте его в поле redis_host="" в файле server.py. Затем нажмите на треуголник в нижнем правом углу, и найдите порт (Port) и вставьте его в поле redis_port="".  После этого запустите сервер (server.py), а затем клиент (client.py).
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Чтобы просмотреть результаты игры, нажмите на три точки в верхнем правом углу, выберите "shell" и запустите redis-cli. Затем введите команду LRANGE results 0 -1, чтобы просмотреть результаты игры. И еще, сеть у вас в телефоне должно быть подключено к простому wi-fi как у обычных людей, а иначе происходит ошибка от redis.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Приятной игры! Если у вас есть замечания или предложения по улучшению кода, напишите мне в линк или хотите на церемониях покажете если не трудно. Спасибо!)
